酒店炒散

尖沙咀酒店
普通outlet唔係宴會部 包保唔洗帶埋老母返工
65/h
黎緊 25 31 1號 工半
岩既

你都算仆街
過節出65 蚊比人

工半差唔多成舊水啦
平日65 我知外面一定有更高價 宴會一定好pay好多
高有所需啦

巴打份炒散洗唔洗供強積金
同埋工半係咪有分時段？

姐係做自助餐收碟？

tg add 唔到

outlet要做乜 洗唔洗帶埋老母返工?

係又屌唔係又屌
文盲既仲有咁多人撐

好想知依個學生係咪個個做gf
搵緊幾錢個鐘

其實你盲撚左定閱讀理解有問題
大撚隻字寫住工半

心聲

文盲出沒

有意

巴打 Tg add 唔到

Push

邊間？酒店

真做or hea做